有冇邊到有得買黑色雨衣

有Black bloc 效果
防螢光粉
扔咗唔心痛
方便攜帶
落雨防水

請問邊到有得買

期待巴打們Batman 上身

呀！！！！！！！！！！！！ 邊到有得買

搵唔到 可能會試下大垃圾膠袋

但垃圾膠袋應該會好柒

垃圾膠袋 剪個窿

black bloc有撚人認得出你咩

命仔緊要

我想知

推到有人知

見到TW ikea有 但香港冇

笑咗sir

笑咗*sor

剪裁黑色膠料製造

試下去膠袋廠？

推唔到但同問

點解會搵唔到架
一陣真係要垃圾膠袋上陣

呢啲Size 感覺出面買唔到

頂到埋腐蝕性液體 要入手！

個個用就唔存在柒

Lm

如果用大垃圾膠袋
我嘅幻想係 成個笠落去 篤兩個窿望嘢 加一個呼吸
但隻手 點搞好
就咁穿出去 或者 加個釘書釘做袖位